連豬 VS 連狗 VS 連貓，邊個 icon 最 cute ？

正評：
負評：
留言：

連鼠

原來又出咗新icon
好鍾意佢地

best

想問呢隻貓係咪替身使者？

完美還原嗰種神髓
又Cute

屌